Barclays International 英國離岸戶口分享2

Barclays International 英國離岸戶口分享

7月16日文件送到Barclays，到宜家都冇email。

佢張Debit咭可以係歐洲用到?? 買野有冇分儲???

聽聞Citi priority 平d

或者transferwise

請問最近成功開戶既巴打有無被要求入100k gbp?

Support and LM

我2號寄到啲文件添呀,而家乜屎都冇

26/6 郵局寄信

(中間有Email 問過收唔收到件）

17/7 收到email 問我tax identification number and 叫我揀户口

27/7 話would update the info with account opening team

30/7 收到email 話the accounts are now open, 要打電話拎activation code, 係咪都係打佢俾果兩個電話？ 但我打唔到，求教要點打......

（希望有詳細timeline 俾大家有個reference 呀）

20號 係咪要打去follow up先快?

佢話我無HGC IDD service.... 我以為international toll free number 係唔駛錢打..🤡

Shit
我都無idd噃，咁點攪？

第三方是什麼？

人地有whatsapp 就得.... 而家銀行電話wo, 大家係點打架 ..

所以我問skype係咪免費定要入錢落去先打得

Whatsapp等係指我點解無申請idd

Barclays 有冇得投資美股?

收到email 要我打電話約video call, 但係打左幾日都無人聽

可用Skype app

+44 800 901 2022

完全免費。

之前係英國辦公時間打80080088885
次次都三分鐘有人聽喎

唔要debit card?

請問點解唔開 santander? 佢網頁話免月費
Btw, 我見 Barclays、Lloyds、Santander international accounts 全部只得 saving, current. 冇投資功能. 齋放錢晌度，冇乜用

美帝投資戶口好啲
我用緊 ib

你地開Barclays A/C 後，個最低存款額係幾多？
我見佢寫You'll need to deposit more than £100k within the first three months of opening your account.
係咪真係要咁多？

我五月果陣online submit 架... 所以佢都係要我25k

我跟佢個email 打+44 (0) 1624 684316 無人聽。。。

client.onboardingiom@barclays.com

巴打香港郵政局寄?

六月尾香港郵局果陣咁岩開番英國特快專遞，而家有無就唔知啦

邊度搵到電匯去barclays 的details?
我係美金多，即係atm 見唔到usd條數，但mobile apps 都照見到？
同埋其實current account 同saving account 實際有咩分別？有無邊d transaction 係得current account 先做到？

各位巴打們
我想問下開左戶口後
佢係咪會自己寄埋Debit Card
定係要打去同佢講佢先寄？
大約幾耐會收到？

感謝

今日打去追進度, 等咗好耐卒之有人聽,即場做埋個人資料confirmation揀咗英磅美金同港紙,要debit card
佢冇要我interview,話三至五日之後幫我開account,希望順利啦

Ching, thanks for your kindness by sharing such useful information

師兄真係好有心,唔該曬,好人一生平安！

係呀，佢要做語音識別。我都係打咗三次

恒生電匯2萬幾鎊，Barclays 扣左£6咋喎

想問吓啱啱做完video call. 要等幾耐先起到account?

邊間律師行平 😂
開緊另一間 要 cert 全本 🙄

跟佢份AＰＰＬＩＣＡＴＩＯＮ ＦＯＲＭ要求，只係CＥＲＴ有資料個版。

我諗你要問清楚何謂ＦＵＬＬ ＰＡＳＳＰＯＲＴ，我諗冇需要成本CＥＲＴ掛

Btw
打唔可以打翻口字邊既唔
唔好打5p吾

Lm

想問下約過video call既巴打
係點拎個video call link
佢叫我login 個online registration link就會有個video call link但又好似唔見

睇facebook group話第一日同第90日要有100k gbp

奇怪嘅地方係開咗account之後嘅pdf都係講25k gbp

邊度講？😱

係囉
咁即係擺唔擺錢好⋯⋯

利申：6月頭寄文件，上星期先開得成戶口⋯

現在申請開戶第一頁就講要GBP100K了

都唔知點算好

跟番你填表時顯示的銀碼。
若當日顯示GBP25,000.- 以上min. balance, 根據此min. balance okay.

你當日填electronic form 有填your initial deposit.

近日新填頁表既人，若你不承諾放GBP100K or above, 基本上不能繼續申請.

原來係咁，唔該哂巴打

Email問開戶進度，叫人打電話。搞乜鬼？

正常, 佢哋冇人返工

佢要verify your identity

個過程變了寄文件
之後等佢EMail
之後要預約，先可以同佢video call identify身份?

我都啱啱收到電郵通知成功開通
但想請教大家 係咪走去銀行 就咁TT 舊錢入佢戶口個CODE 就得?
佢無INSTRUCTION, 就咁話用以上資料就可以入到錢
睇到我黑人問號

同埋DEBIT CARD, PIN 是否DEFAULT 會寄過黎?
試過電郵佢地 但又覆我話唔會電郵覆返我 叫我打返俾佢地...

佢會有信寄黎
列哂account number, account name, IBAN, sort code, SWIFT
跟足黎入就ok

好似有揀開GBP international bank account 就會有debit card
我之前等埋張debit card, 入到mobile app check 數先入錢

好咁我陣間落去睇下寄到未先 定佢會快遞過黎？
電郵到收左五日
成兩個星期無出門口了

空郵去屋企郵箱
戶口資料同card分開寄

有debit card可以去VISA ATM機check 數
（如果你匯GBP)

想問下填form嗰陣，有揀到 video call 個時間，但咁耐都冇再收到 email 俾條 link 嚟做 video call...

想問下 Barclays 係要收到文件先做 video call，定係會照做咗先?

唔該晒

要打幾次電話問進度會快D?

有冇律師介紹可以 certify 文件?

我啱啱miss咗barclays電話😟打返去駁線等咗10分鐘IDD唔想等咁耐收咗線，係咪一定要打返去hotline㗎，會唔會再打嚟？

佢係 channel islands 嘅公司，即係英國隔離嘅小島，應該預設係開英鎊戶口，有埋debit card 卡

你要有心理準備佢講得好q快

上星期一打去追順手做埋confirmation佢話三至五日之後開到,但係而家都未有mail囉

真係望穿秋水

Are you a British Citizen?

BNO算唔算？

以家可以Upload?

律師問個certified true copy要唔要國際
佢話唔洗就香港律師搞掂，如果要就要有另外資格
有冇巴打知？

應該本地律師就得

Barclays int 應該可以接受其他國籍開戶
不過齋用黎放錢，冇得投資，對我冇乜用

但我都未寄文件佢又要我約Video Call嘅

請問如果online 交了護照 地址證明 已做了online application

咁是否仍要搵律師做certified copy 然後寄返去Barclays 先開到戶? 未寄之前 下星期先做了video verify 得唔得?

請問一下自顧人士做freelance 無糧單都可以成功申請？如果到時去到英國都可以係當local銀行咁用？

你地係咪online banking 同app都開晒？

打電話去拎code?
+800 800 88885
replace the + to with your country's exit code? 香港個exit code係咩？

我六月中寄 今日有email 入去睇都係25k

1. 應該冇問題，你又唔係申請按揭
2. 用法同本地銀行應該一樣，會有uk sort code & ac no. + gbp debit card

今日係唔係轉咗要100k minimum deposit？頭先check官網見到,尋日睇仲係25k.

比返個戶口人啦

HSBC UK 嘅 memorable word = password

同問，online apply 完約咗 video chat冇消息

請教各位巴打

做certified true copy ,除了律師,會計師

用bank statement 做proof of address ,可唔可以搵銀行做? 例如搵滙豐,恆生

誠心求指引

走唔到仲蝕
有類似定期做好過冇

和盜賊講理由?

請問有冇 link?

想請教各位巴打

做passport certified true copy ,係唔係一定要用Barclays的template?
問過律師,佢只肯用佢地certified true copy 在他們的A4文件上

係唔係一定要用返Barclays的template? 有咩律師肯做?

誠心求教

我估其他成功巴打都係用番barclays個template
佢唔做咪搵其他律師或者可以搵會計師

會計師OK嗎?

唔知邊D律師肯用返Barclays 的template

Ok 我都係用會計師

謝謝
十分重要資訊

唔洗！￡25,000

7月24寄到之後冇反應

要搵 certified public accountant (practising)

我6月22日到 7月23收call 等下啦巴打
再唔係就打電話

我見佢個網話要£100,000

lm 先

嘩屌, 尋日收到話開咗ac, 試吓用IBAN恆生過100鎊, 個TRANSACTION收咗我22鎊

我都係, 但有朋友早兩三week 整又整到25k

咁狼

照Apply ok lah. 引你開高級Acc

我4月尾寄
一路冇聲有影
屌佢老母臭化
已經連西瓜都唔想掟

我6月頭寄都未開到... 又唔約實我幾時video call, 無啦啦打到嚟又無聲, 跟住就話搵我唔L到, DKLMH.... 慢L到呢...

我經已開始懷疑人生了。
或者終止barclays呢邊，反正同時間開始的sgx ac經已運作良好

今日想開，填果時寫最少10萬鎊，但我見官網又係寫25000，大家有無見過10萬呢個要求？

我嘅申請進度：
8/7網上申請
18/7 巴奇收到我嘅文件
10/8 收到巴奇個missed call唔知咩事（試過兩次打返去唔成功，之後佛系等待）
24/8 收到debit card

用video call開到户既巴打
想請教下你地video call後等左幾耐先開到户?
個職員話兩個星期但依家已經三星期

經過佛系等待無期望下今日終於收到佢張debit card，但係我咩code都冇打去問，又要準備搞一輪了

pin都未收到

video call會問D乜？

會計師幾錢，大家有無用邊個會計師/律師肯用 Barclays個template介紹？

即係冇講過電話就開咗？

我5月尾開始搞、6月中寄哂d 野出去
上星期5 終於開到
攞佢個activation code 要打3 次電話過去
唔知點解用iPhone 打極都唔得要攞有線電話打

我都未得閒睇點轉錢入去，應該得tt?
而家係咪轉左做十萬gbp? 我見佢個website 改左
但打去問佢話我個account 仲係25000

點解你有咭，我咩都無
而家得online banking 用得

等下啦，緣份到了就會收到

［member] Statement 右上角有寫 BARCGB22，不過我轉係用IBAN裏面已包含你個sort code同戶口號碼。[/member]

係，無講過電話

無收到pin entry
淨係收到debit card
最近收到email提我入錢落戶口
仲未識知點搞

同你情況一樣
無 pin entry
未入到錢

呢間嘢畀我感覺好hea, 或者可能太多人申請嘅關係啦, 仲有我唔知點解佢哋話gen 唔到activation code, 要焗等debit card, pin entry 同 pin,

但係我hsbc expat八月中先申請,而家已經開咗戶口,又有chat room, 支援好好多

上佢網頁有

想問下Barclays 係咪只接受打電話問關於Application既事，send email問得唔得？

網上申請完咩都無,video call又無
得封email。。。。

［member] 成行由GB到尾，GBxxBARCyyyyyyzzzzzzzz[/member]

［member]開唔到，我揀£50000存一年都唔得[/member]

應該係
BARCIMD1
OR
BARCGB22

無論係用BARCGB22 (Barclays UK PLC)
OR
BARCIMD1
Barclays PLC, Isle of Man Branch
也可

個pin真係難撕開來睇，CLS

係咪一定要ＫＥＥＰ住25k係戶口？

唔知好彩定咩啦，收卡後隔日就收到個pin封信

我到而家都無收過信
但online banking 已經開通左

收到debit card同張卡4個位嘅pin，其他咩都未有。
可以用到app 入錢？

我無收到email話開戶成功，但收到debit card 同pin ，仲有個email提我入錢，有無人情況差唔多？

無pinentry機，有無方法開到online banking同入錢？

無email ，只收到debit card同pin
係咪可以打去hotline攞activation code開online banking？

請問當巴克萊收到證件 地址證明文件後 要幾耐先會聯絡?

上個月25/8 寄到去巴克萊 今日都無任何消息

想問有無人試過由citi 過美女去barclays?
我有過CS,佢話要入呢個code: Barcus33
但呢個code 好似係New York branch 個code...咁即係要點樣過到美金.m去barclays...

預一個月

THX

要等咁耐

乜都整好,入左幾萬英磅入去

會唔會加debit card 入apple pay? 驚唔驚出事直接扣左戶口錢？

個戶口有無野可以投資?

之前佢要我揀開三個ac only
想請教各位之後要等幾耐先開到户?

[url]我覆e-mail揀左三個戶口之後，暫時過左兩個星期，未有進一步消息[/url]

我七月尾寄都仲宋有任何消息

新開戶入唔夠GBP100,000會點?

啱啱telegraphic transfer USD入barclays，收左USD33 charges，點解？明明話£6 or equivalent

恆生本地戶口鎊射黎射去都收錢
因為唔包chats系統，咩同業免手續費乜柒野，所以要收錢

一個月就唔好追
俾啲時間
我等咗兩個月先有回覆

基本上唔使追
做到你自然搵你

我係最後冇video call過但順利開戶，我諗可能太多申請 但有打去攞activation code

我7月中apply
剛剛尋日先開到
今日會打去拎activation code

想問吓
我開咗一個GBP 同一個USD account
係唔係兩個account 加埋有25000英鎊就得？

我7月尾寄左信，上兩星期先覆左個email，選左3個戶口，之後無消息，想問係咪佢會再email話開戶成功?

約咗video call 未？

未，因為我寄信去，佢無約我video call，只叫我選要邊3個戶口。之後又係等

另外想問下電匯嘅收費
如果我用中銀匯錢過barclays
咁中銀要收我65蚊手續費
係唔係另外Barclays就收6鎊 手續費

無論個金額有幾大都係呢個收費？

請問citibank匯英鎊去barclays要幾多日？
30/9到今日都未收到...

接近2個月才有第一個email。

普通香港律師已得

但最好用返巴克萊的template

我搵咗個HKICPA 幫我cert
用返Barclays 個template
冇問題

請教：我開咗current account(USD）和 international account(GBP），是否兩個account加埋達到最低存款25000 GBP (等值）就OK？

係

我問過
所有account 總資產加埋
不過7月中之後就要100000鎊 minimum saving

唔該晒 我係未改前申請嘅

想問下
我用hsbc internet banking 轉錢過去
大概要幾多日？ hsbc 個system 無得比我入swift 但可以用sort code 佢都認到個sort code 係Barclays international Isle of Man 咁應該無問題？
我試下轉左1萬美過去但過左一日仲未得

咁就仆街

我岩岩睇番hsbc
佢話tt transfer completed
而家唔知點搞，唯一星期一打去Barclays

未
我尋日around 12pm 先入，其實一日都未夠
我睇番Barclays 個website 佢又講到好似有sort code 加account number 同其他資料對就得咁

Thanks, 早知入一千美試下先

唉
我都係呀巴打
個swift code 入咗 barcus33
等咗一日都未收到錢

八月尾寄文件
到而家未有回音

今日去hsbc 問下佢先
我見佢寫tt transaction completed
HSBC 個online banking 我簡左isle of man 就淨係可以用sort code
之後就入Iban / 或者account number 同payee 資料
希望無出錯

Update 下大家
我打左去Barclays 問
佢話其實有sort code 加account number 就過到
頭先再睇已經收到錢
唔該哂大家

barclays app依幾日都login唔到 大家有無依個情況？重裝都唔得

login好順利，或者同部手機裝置有關。
Anyway, login Online banking試試。

睇報紙好似曾經有系統故障
可能咁啱就係你想login嗰陣

我今日下午入唔到app gen個 mobile pinentry code
你地有無呢個問題

佢收我50

我唔知點解佢收我100

唔知呀
咁之前唱咗一筆美金
咁咪直接匯咗過去先囉

想請問international payment 匯返錢黎香港
有無限到每日匯出額度係幾多？
我上網搵唔到 淨係得instruction 同charge 但無限額限制？

有點無奈，佢email通知我話有個secure message send俾我，但要用pinsentry card reader整個code先睇到，但我冇收過card reader

我早前已經分別收到 pinsentry 張card同pin 但未收到reader, 我知可能寄好耐，所以唔知等好定直接要求佢DHL好

個網頁版login page是否壞左? 入極都入唔到, 但mobile app就冇問題

有冇試過用mobile pinsentry？

未有debit card 開唔到app

想請問有冇人打過佢toll free 號碼
是咪用固網電話就不會收費？
我打去hkbn問佢話會照收錢

見到了 原來用Skype打就得

我已經開左戶
但初時唔知要開邊個A/C先有DEBIT CARD，所以無DEBIT CARD
想問而家有無方法申請番?

之前爬文見人遇過相同情況。

手機app 同埋網上login 要分開咁開……你之前係咪已經用佢比你個個code 開晒兩邊？

請問係Barclays website 或者Barclays app 裡面, 邊度可以做international transfer 錢番香港? 係app 揀international transfer, 就country 無hong kong 揀. 係website 就直頭個版野係吉既.

有無人知點barclays acct 轉錢番香港?

再load 過website 就見, 不過請問香港citibank 個swift bic code 係咩?

我連過錢去barclays 都未試, 所以會先試由Citibank HK -> Barclays , 射美金過去.

應該 barclays 係只收 6 pound 咁上下手續費?

試完呢個, 跟住先再試Barclays -> Citibank HK , 都係射美金. 不過唔知幾錢手續費, 有無人知?

啱啱收到email話開戶成功
要我90日內入錢
不過好似要入成球嘢...

想問吓你哋擺嗰舊錢會唔會用嚟做啲咩？
我而家就擺cash英鎊,想睇吓有冇啲定息產品或者買股票？研究研究

文件送到超過兩個月,除了一個email 叫我打去回覆係唔係original stattement by post 外,就咩聲氣都無

我有個barclays戶口做到very last step, 呢度都停左，乜都做唔到除左走錢出走去真係冇野可以做？

ＡＣＣＯＵＮＴ已開，亦轉幾百磅測試成功

１）ＴＴ總手續費收咗我 HＫＤ２２５
２）重未收到CＡＲＤ同埋ＰＩＮＳＥＮＴＲＹ可以點做？

蘋果

改左10萬磅先講2萬5，資訊太唔update，點解唔上黎連登攞下料

食花生

用落真心唔錯,好彩早一步申請左

我星期五夜晚喺渣打電匯左錢過去
而家仲未見到筆錢
係唔係正常

🙏🙏

我由4月apply 至8月Video call 完一路佛系到依家
次次秒覆完佢email 就永遠3幾個月後先有人睇
又唔係惟一走資渠道
又冇投資戶口用
Citi病貓我要開係隨時開到
試呢間純粹跟大隊貪得意
做家意吊到咁撚高嚟賣
真心佢就算依家批
我都已經唔會再繼續
好彩我成個申請成本只係10鬆啲蚊郵費

喺香港唔知有咩用
有冇得玩啲股票仔咁？

Thx

要入到去apply ， 揀香港先會由25k 變100k
就咁睇leaflet 都係寫25k

師兄,有時間打去追下佢好

死，而家都仲未見到

有冇人係收到兩本cheque book冇debit card
我收到兩本cheque book但未收到debit card
諗緊係咪佢哋搞錯左send左兩本cheque book

根本係無辦法, 佢地個個都work from home, 我做video 個陣, 打俾我條友係佢間睡房打俾我嘅. 以咁樣數以萬計嘅人黎申請, 但係得個幾丁友係屋企處理, 差唔多係guarantee 慢到爆. 佢搞得掂咁多人apply 的話就唔會專登由25k 入場費升到100k. 黎篩咁d 人走.

我friend 申請Lloyds 都等到發毛, in general 成個英國都係咁撚樣

想問下已成功開戶嘅巴打
你地當日寄去嘅address proof, passport proof HKID proof係揾律師樓簽？

係，去律師樓搵公證人簽，預最少1000蚊

我上星期五晚香港匯豐電匯過去，星期一晚已經入左數，hsbc只係收左100蚊港紙手續費，barclays無收

我好似冇打sort code

我開頭打sort code 匯豐個system 認唔到barclays bank, 之後轉左打swift code BUKBGB22 先認到
你最好打去渣打問下穩陣啲

我有入swift code
之後account number 入八位數

有冇律師樓公證人推介 thanks

應該任何有國際公證人服務的律師樓都得，我去左翁余阮

要入IBAN number ,上依個網generate

Thx
咁筆錢我應該追邊一方？

唔清楚...兩邊都問下啦

試下去西貢，我之前都是哩度追post有介紹，只收100，有興趣既google map 搵下，複姓果間。

Thank you 幾位解答巴打

我9月頭寄form，昨日終於收到卡，今日收倒email叫我fund account，無做過video call，全程只是7/10收過佢email問我開邊款account

我收到信有debit card 同 pin.

sort code 同account no. 係真人打電話嚟講, 最後成功log in左 app mobile account同入左錢

但等左幾個月冇收過編碼器。究竟要點先可以log in到web版online banking? 一定要有編碼器？

嘗試用sort code + account no. + debit card no. + security code + mobile PINsentry但唔成功

13/10 做咗video call confirm 護照。到現在都未有email 。

Upon receipt of the above information, we will be able to continue processing your application.

Unfortunately if we do not receive a response from you within 10 days, we will regrettably lapse your application on the assumption that you no longer wish to proceed.

要補資料，10日唔覆就當唔申請。
我差唔多20日先發現呢個email，即刻補返佢額外要的資料。
有無人試過佢會唔會照同你acc？

Barclays 都幾好笑，自己唔覆email，平均1-3個月回覆一下，又要求客10日覆佢。真心cls。

我25/8交文件去到

只係曾叫我致電確認地址證明文件係郵寄

到今日都仍然未有消息

算9數啦
我秒覆都冇人理我
同#701嗰位巴個情況一撚樣
都係8月

我無試過其餘兩間

我有其他離岸戶口 只係想開多個保險

咪唯有等多一陣 其實我最想直接去當地開 美國又好 英國都好 只係出唔到去

聽講開Lloyd或者santande仲麻煩

要成本護照certified true copy

巴克萊只係要有個人資料個頁 已經算少

我和你一樣

但我是要致電確認文件係真郵寄

而且我係收到電郵後即日回覆

但都過了成個月,咩消息都無

登入之前的開戶login page

只係話超多人申請 所以開戶時間比正常長

我都係咁諗 始終有BNO 開英國係方便D

英美都好

甚至開新加坡都未嘗不可

新加坡話哂食金融呢行飯 開多個買個安全 亦無可厚非

呢度D巴打都講話英國home office

無法啦 巴克萊international banking 係Isles of Man 好少職員

香港一下子成萬人申請 無計啦

再咁搞 唯有試下新加坡citi 但入場費多D 要20萬USD

聽講Barclays 會無啦啦凍結戶口，有機會攞唔返錢

係啦

連戶口都未開到 就驚凍結?

P牌仔 去工行開啦 收歸為黨產添呀

條友當我地白痴

人地英國食金融飯 會咁兒戲?

俾英國凍結得就自己諗吓有咩問題啦

我地呢D光明正大 全係自己血汗所得

我係驚都先驚港共支共啦 條友都忽忽地的

五毛 縮返自己老母閪啦

啲傻閪支仔個理想國係全民智商50以下
對住呢班畜牲我已經連屌佢都廢閪事

天生腦殘

抵俾共產黨用病毒殺 用有毒狗糧去餵佢地

佛系式等待吧，時間到了就會收到email同信件

check .條 P牌仔 無出個貼 我地呢個係佢第一個回覆

話佢唔係5毛都無人信

聽講你老母原來有賓州

聽講住在地球好危險 你不如搬去火星啦

唔係聽講,係事實

佢老母係畸形,咪生咗呢件智障畸形兒

第一個帖就奉獻伯母
用心良苦

咪係 真係孝子 俾人狂屌佢娘親

而家都唔會快了

英國開咗幾個戶口，有朋友barclays中招所以永遠唔會用佢

家陣有無叫你唔好係英國開戶口呀，係話Barclays 本身對交易好敏感，封你戶口都唔同你講原因，好彩咪拎返唔好彩咪送錢俾佢囉

英國咁多銀行，屌下Barclays就五毛？

阿傻閪仔你朋友嗰間係咪叫深圳巴克萊髮廊

本身英國住，平時唔鍾意覆

俾啲意見都話五毛？

哇Barclays 你老母咩依家，屌幾聲衝曬出黎

英國係咪無銀行啊 Lloyds monzo starling bank NatWest RBS 咁多間無得俾你揀？

咪叫你去開工行囉

中國銀行都得

多謝你的「意見」喎

英國咁多間銀行 我洗鬼用支銀？

唔洗客氣
咁鍾意講兩句就起曬剛嘅人我諗現實生活都唔會好愉快

支銀好呀!
隨時為國家(支那)補血

咁都係

我無你生在英國咁快活

哇唔怪得你狗衝啦

呢啲嘢未輪到我嘅

我就無資格為國家補血

留返俾D5毛啦

又話聽人講又話有朋友又話住英國又話唔鐘意覆

知唔知呢個 no.#377407同個P字點解呀支那仔

單機啦傻閪仔

笑咗

原來唔玩連登有罪

我錯啦 你地繼續圍爐啦

英國戰線

-成立者為10月1號Piccadilly Circus集會嘅搞手
-將於12月於Leicester Square附近舉行集會 紀念舊年中文理大守衛戰(如封城如期結束)
-將黃色經濟圈推廣至英國
-專人一對一提供移英意見 包括 生活/就業/升學/移民等
-暖氣軍師有創始成員扎根英國多年 已有龐大在英港人網絡 在此基礎上 協助將要移英嘅港人融入英國

暖氣軍師公海：

暖氣軍師channel:

暖氣軍師撐香港成立宣言

自1997年香港從英國移交到中華人民共和國，中國屢次違反《中英聯合聲明》，並肆意打擊曾經應承左會俾香港人嘅公民自由。香港政府、親北京政客同中國共產黨沆瀣一氣，全面操縱《基本法》，深文羅織，已將行政、立法和司法機構化為政治武器，迫害香港嘅民主運動人士。今香港崩殂，已經導致香港人大規模流亡或移民。流亡海外嘅人，急需我地嘅支持，係英國發展港社人區，推廣獨特嘅香港形象，促進香港人融入英國社會，並在海外繼續香港嘅抗爭活動。

我地嘅創始成員黎自唔同嘅背景。從2019年香港抗議前線，到長居西方嘅海外手足，以建立民主香港為共同目標。

我地相信《中英聯合聲明》中對香港同香港人嘅承諾必需履行。移交主權二十三年，中方屢次單方面違反此國際條約，並一再破壞其法律效力。從干預香港事務到放棄普選權，再到香港警察嘅暴力鎮壓，以及頒布嚴苛嘅《國家安全法》以政治迫害香港抗爭者，可見中共暴虐侈傲、罄竹難書。 暖氣軍師撐香港懇請英國政府對中國採取更強硬嘅談判立場，包括以馬格尼茨基人權問責法制裁香港同中國政府踲官員，要佢地為不斷侵蝕香港的公民自由和法治承擔後果。

香港民主運動係建立係對唔同方向同戰略嘅尊重之上。 暖氣軍師撐香港將擁護依份多樣性，並同流亡手足保持密持對話。我地歡迎各種背景嘅人加入我地嘅反暴政抗爭。

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong

只係可能慢啲。

被拒絕了

估唔到居然會被拒絕

係 佢話唔符合開戶要求

諗唔明咩原因

算啦 用其他囉 大不了開新加坡

收到兩本支票簿同埋Pin number
但冇咭，張咭係咪寄緊？

想問吓各位巴絲，申請戶口時有冇提供簽名樣式？Barclays 寄咗支票簿來，但我唔記得有冇俾過簽名。

Thanks

我只收到debit card 同埋4本支票簿，但未收到pin number

係咪呢排香港郵局派信慢ar?先打去barclays 問下佢地寄咗未先

Barclays 有email，但係去咗我另一個email戶口。點解會咁？

另外果個email 戶口你有俾過barclays?

唔記得

想問app 咪要入電話攞 verification code 嘅, 個電話入極都話我錯
想問香港電話個format 應該點入？

00852xxxxxxxx

我都係...係咪被人鎖咗區？

我就係00852+電話 都冇得 唔知係咪因為同一開始個record 唔同，一開始入資料有space

剛收到卡同pin
不過仲未有任何戶口資料
係收過email話黎緊10工作天會完成，係咪到時先收到戶口資料？

Sorry我講到1999
我意思咁係唔係應該有其詳細啲嘅戶口資料嘅email or 信？
只係得卡number 都好似怪怪地同就咁入錢都驚驚地嘛

岩岩終於見到
想問下non GBP acc係咪會有annual fee charge?
諗緊好唔好放USD定直接揸GBP

想問第一次用張debit card
已加apple pay 已打電話verified
第一次買m 記一定要插卡?
入pin 係唔係app 內睇到個4位數字pin?

thx

可以插張卡入hk 的atm 睇balance?

可以

我月login app 見到international bank account , currency accounts(HKD & USD)

我知用FPS 轉錢去UK LOCAL BANK 如果用current account轉免手續費

我想知international Bank account 等於current account嗎？

我Mobile app已經成功登入，但website入唔到，入左activation code後出error。我試過register同login兩個方法都唔得。有冇同我一樣都係login到mobile但login唔到webiste？

Current account 會寫明。

你要打電話去+448009012022問CS。

請問依家開戶，係咪最小都要擺GBP100K??

問左要

唔該晒清

唔係25K 咩

不可能

我都見到佢話要100k 。 係咪已經提高左下限

佢寫"within the first three months of opening your account", 係咪即係3 個月後Keep 返GBP 25k 就得

有冇人試過用immd個certified copy成功用嚟開到戶口？

大家去律師樓做特衰護照passport certified copy，大概幾多錢落樓？

有冇ching開咗lloyds bank戶口好似門檻底啲

100

今日剛剛打左去，原來個page 一直去錯，第一次入要去一個page 用黎activate online banking，唔需要入activation code的，佢話24小時會email條link俾我

11月尾做左Video Call Verification, Staff 叫我等5個working day, 宜家係唔係只係等Email Update我開戶口情況??

8月中申請，剛收到debit card，未收到PIN。我見張卡日期寫住11月開戶，係咪11月計3個月內入錢？

仲未收到條link, 今晚再打去催佢

想問下知唔知幾時開始開戶加到100k gbp ？
因為我開戶果陣冇咩印象有

我又登入五到果website， 又冇得check

問過CS佢哋嘅回覆係：

The funds need to be deposited in to your account within the first 3 month after the account has been opened and maintained in the account at all times.

所以要維持100k, 冇問唔夠會charge幾多錢
我試過申請嗰陣填唔同居住地方去開戶，發現佢哋對唔同地區minimum deposit 要求係有分別

點解barclay個戶口好似冇息咁？
其實個戶口有冇野投資又或者定期可以搞？

有定期

請問一般video call verifications要等幾耐先會做？
申請後，話會有email confirm 幾時做。原本網上揀咗1星期後做，但日子就到都未見有email! 🤣

定期點做法？

好似話要打電話去

係咪要100000磅先做到？

慘。 我6月頭上網已經申請，到岩岩先開到戶口。竟然要我比$100000😭😭 以為係由online apply 開始計果$25000

岩岩收到。 但關事咩？

依家淨係收到pin同卡，部機未收到點開online and mobile banking

唔係喎，同你差唔多CASE六月申請，電話上最後 confirmation 佢話要十萬磅，屌完佢後收EＭＡＩＬ，２５０００磅就OＫ。

打電話拎activation code，然後用CＯＤＥ先開通AＰＰＳ，之後就 website login.

0.01% (好似)，都係放係ＣＵＲＲＥＮＴ ＡＣＣＯＵＮＴ升算啦

可能我五夠惡；等我仲嘈一嘈先🤣🤣

唔駛惡，同佢講道理啫。

申請時，明明講明２５０００，冇理由因為佢地效率低，要我比多７５，０００。

已經搞掂左變番$25000😆😆好開心

其實我懷疑唔講，佢封WＥＬＣＯＭＥ ＬＥＴＴＥＲ都會寫 25000。大英祖國銀行有規舉，唔會亂嚟既。

如果開travel wallet再去外幣提款機㩒美金唔知得唔得呢

利申：9up

The initial deposit must amount to £100,000 minimum (or currency equivalent), be deposited in your account within 90 days of account opening and must be maintained or you may be subject to a monthly charge.
Please refer to our Barclays International Bank home page for a reminder of our minimum deposit criteria for our savings and investment products Barclays

依家係已經改左係一定要100k GBP
同埋只係deposit到 GBP
但佢官網仲出面仲寫緊 25k

係。 好伏

七月申請的 果時係寫25k (但佢問完我開邊3個戶口之後仲未批）

唔知舊有申請既case 會唔會加到100k

For what purpose?

barclay開戶己半年，為什麼沒有利息嘅？

有無巴打上唔到online banking呀

嘩咁真係蝕晒喎
成不錢放響度唔郁

唔覺有美國啲離岸銀行教學
想開美國嗰邊啲銀行 方便美股戶口轉錢入去

thx. 巴打不過google見佢好多殘體字

Barclay's做嘢尻尻地
約咗我video call竟然放飛機

感恩

手機chrome都係唔得呀易靈巴。仲有無計仔呀

點樣匯錢過去ib , 啲放住喺度冇回報好有問題

其實barclays international 啲錢實際放喺isle of man
咁如果真係搬去英國
要唔要盡快搬返啲錢去英國呢？
好似話頭幾個月未做稅務居民搬錢先有免稅（例如香港搬存款去英國）
但唔知isle of man係咪一樣咁計

1/11 video call , 之後佢話10到14日後開戶報會再email俾我但係到而家影都冇

我匯豐離岸戶口佢話1月13號已經開咗，但係佢話要既文件過嚟俾我唔知幾時先收到

我iphone加safari 都load唔到。。。。

等好消息。。。

問銀行啦

問過啦，又係話cookies之類。。。睇嚟要report多次。Barclays自己又無email. 唔login 就匯唔到錢，問唔到問題。。。

自動會寄，到時你試下網頁login 得唔得。

謝謝你

login唔到就入唔到裏面send email, 唯有外面找個email address send 投訴。。我仲話好多人都有同樣問題。。

要打電話講英文仲要IT 術語真係好驚啊。

收到pin但成個星期都未收到其他野。
大家幾耐收齊D野？

收齊卡同pw, login 時要打去，等佢send個sms先可以啟動網上帳戶。

個 £8 入賬了
大家可以忽視我頭先個 post

想問係咪登入到mobile app就可以用張卡？ 吾使理online website 果d login

想問下邊度可以搵到Barclays international 既swift code，要過一舊錢就但網上transfer有limit,想直接電匯
但我登入online banking and all都搵唔到，好驚過錯左

要打去英國，等佢地發sms比你先可以啟動同有membership no.。

我仲係load 唔到登入畫面

Thank you